---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: abd6b847dcbe5264b18c7a80ecd483428e8816a3
ms.sourcegitcommit: c05e595b9f2dbe78e657fed2eb75c8fe511610e7
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112040559"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[App Configuration muss den Zugriff über öffentliche Netzwerke deaktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3d9f5e4c-9947-4579-9539-2a7695fbc187) |Die Deaktivierung des Zugriffs über öffentliche Netzwerke erhöht die Sicherheit, da die Ressource nicht über das öffentliche Internet zugänglich ist. Sie können die Offenlegung von Ressourcen einschränken, indem Sie stattdessen private Endpunkte erstellen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/appconfig/private-endpoint](https://aka.ms/appconfig/private-endpoint). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/PrivateLink_PublicNetworkAccess_Audit.json) |
|[App Configuration sollte einen kundenseitig verwalteten Schlüssel verwenden.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F967a4b4b-2da9-43c1-b7d0-f98d0d74d0b1) |Kundenseitig verwaltete Schlüssel bieten einen verbesserten Datenschutz, da Sie so Ihre Verschlüsselungsschlüssel verwalten können. Dies ist häufig zur Einhaltung von Compliancevorgaben erforderlich. |Audit, Deny, Disabled |[1.1.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/CustomerManagedKey_Audit.json) |
|[App Configuration muss eine SKU mit Unterstützung von Private Link verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F89c8a434-18f0-402c-8147-630a8dea54e0) |Bei Verwendung einer unterstützten SKU können Sie mit Azure Private Link Ihr virtuelles Netzwerk mit Azure-Diensten verbinden, ohne an der Quelle oder am Ziel eine öffentliche IP-Adresse zu verwenden. Auf der Private Link-Plattform wird die Konnektivität zwischen dem Consumer und den Diensten über das Azure-Backbone-Netzwerk verarbeitet. Indem Sie private Endpunkte nicht dem gesamten Dienst, sondern nur Ihren App Configuration-Instanzen zuordnen, sind Sie auch vor Risiken aufgrund von Datenlecks geschützt. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/appconfig/private-endpoint](https://aka.ms/appconfig/private-endpoint). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/PrivateLink_AllowedSku_Audit.json) |
|[App Configuration sollte Private Link verwenden.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fca610c1d-041c-4332-9d88-7ed3094967c7) |Mit Azure Private Link können Sie Ihr virtuelles Netzwerk mit Azure-Diensten verbinden, ohne auf der Quelle oder auf dem Ziel eine öffentliche IP-Adresse zu verwenden. Auf der Private Link-Plattform wird die Konnektivität zwischen dem Consumer und den Diensten über das Azure-Backbone-Netzwerk verarbeitet. Indem Sie private Endpunkte nicht dem gesamten Dienst, sondern nur Ihren App Configuration-Instanzen zuordnen, sind Sie auch vor Risiken aufgrund von Datenlecks geschützt. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/appconfig/private-endpoint](https://aka.ms/appconfig/private-endpoint). |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/PrivateLink_Audit.json) |
|[Lokale Authentifizierungsmethoden sollten für App Configuration-Speicher deaktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fb08ab3ca-1062-4db3-8803-eec9cae605d6) |Durch das Deaktivieren lokaler Authentifizierungsmethoden verbessert sich die Sicherheit, da hierdurch sichergestellt wird, dass App Configuration-Speicher ausschließlich Azure Active Directory-Identitäten für die Authentifizierung anfordern. Weitere Informationen finden Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2161954](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2161954). |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/DisableLocalAuth_Audit.json) |
|[Konfigurieren von App Configuration-Speicher für die Deaktivierung lokaler Authentifizierungsmethoden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F72bc14af-4ab8-43af-b4e4-38e7983f9a1f) |Deaktivieren Sie lokale Authentifizierungsmethoden, damit Ihre App Configuration-Speicher ausschließlich Azure Active Directory-Identitäten für die Authentifizierung anfordern. Weitere Informationen finden Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2161954](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2161954). |Modify, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/DisableLocalAuth_Modify.json) |
|[Für App Configuration muss der Zugriff über öffentliche Netzwerke deaktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F73290fa2-dfa7-4bbb-945d-a5e23b75df2c) |Deaktivieren Sie den Zugriff über öffentliche Netzwerke für die App Configuration-Instanz, sodass sie nicht über das öffentliche Internet zugänglich ist. Diese Konfiguration trägt zum Schutz vor Risiken aufgrund von Datenlecks bei. Sie können die Offenlegung von Ressourcen einschränken, indem Sie stattdessen private Endpunkte erstellen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/appconfig/private-endpoint](https://aka.ms/appconfig/private-endpoint). |Modify, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/PrivateLink_PublicNetworkAccess_Modify.json) |
|[Private Endpunkte für App Configuration konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F614ffa75-862c-456e-ad8b-eaa1b0844b07) |Mit privaten Endpunkten können Sie Ihr virtuelles Netzwerk mit Azure-Diensten verbinden, ohne an der Quelle oder am Ziel eine öffentliche IP-Adresse zu verwenden. Durch das Zuordnen von privaten Endpunkten zu Ihren App Configuration-Instanzen wird das Risiko von Datenlecks verringert. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/appconfig/private-endpoint](https://aka.ms/appconfig/private-endpoint). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/PrivateLink_Deploy.json) |
